各位夢遊發晒惡夢灰灰地既學生

麻煩你地閒日盡量休息下，做返暑假正常學生要做既野先。呢兩三個禮拜啲咩罷工罷駛都係在職人士主力既野。應該你地有時間放下假。
閒日冇咩抗爭活動去圖書館睇下書，了解下歷史，了解下近代社會運動成功同失敗既例子。坦白講，香港人夠勇，但就係頭腦裝備唔夠(包括我)。
延安整風，反右，文革，64，呢啲就係佢哋既往績。冇基本理解，唔駛諗住惡夢變好夢。
圖書館，7仔，有好多比大陸人睇既政治8掛，啲料真假一半半，但對了解大陸政府，大陸人既思維幾有幫助。
冇一個帶領改革既人唔係博覧群書。
孫中山，毛澤東，孟得拉，邊個唔係學富五車既人?
仲有，夢遊要錢，所以搵下part time，唔好一星期七日都只諗夢遊既野，幫唔到件事又唔健康。聽講唔少同學仔零用唔多，連食飯都成問題。
剩係日日係屋企上網有咩用。
得閒去下呢啲地方。

就算修例風波平息，北京同港府肯定冇隔幾耐又玩野。所以大家要有耐性。

阿叔我呢，一出世就中英談判，細細個睇住北京鎮壓，2047應該係退休前後，我成世預左要同中共玩落去。
咁你呢？